831 八個月了

點解今日唔見有831嘅po
612
721
831

人都無ar！屌！

有 沉哂底 幫推

[img]
[/img]
重有冇人記得831發生咩事

between太子站狗屋出口勁多狗

點解黑警做得出

記者多過人

831 打死人

721 唔見人

200萬人去咗邊

位位2000

政治打壓